# CloudWatch

### CloudWatch não é CloudTrail

- CloudWatch é o servico de monitoramento de produtos e ec2

- Cloudtrail é o monitoramento de usuários da conta AWS, monitora execuções na console e na CLI, registra IPs de acesso e etc

### Definição de cloudwatch

- CloudWatch com ec2 vai monitorar a cada 5 Minutos por padrão

- Cloudwatch pode criar alarmes com Trigger
